有無人係古晉機場？

全部航班取消，等再6個鐘了

古晉去左邊到？
Bako?